[{"id_resa":10,"date_start":"2018-04-23","date_end":"2018-04-26","start_time":"00:00","end_time":"00:00","km_planned":34,"id_reason":"Repr\u00e9sentation","id_company_car":"Yncr\u00e9a #1 (Tesla Model S)","facility":"Yncr\u00e9a HDF","id_user":"G\u00e9rald Gallet (1)","state":{"done":false}},{"id_resa":11,"date_start":"2018-04-23","date_end":"2018-04-25","start_time":"00:00","end_time":"00:00","km_planned":50,"id_reason":"Visite","id_company_car":"Yncr\u00e9a #1 (Tesla Model S)","facility":"Yncr\u00e9a HDF","id_user":"G\u00e9rald Gallet (7)","state":{"done":true,"front":"Ok","back":"Ok","left_side":"Ok","right_side":"Ok","inside":"Pas Ok","commentary":"L'int\u00e9rieur est sale","form":null}}]